有冇人好憎杜如風？

說話重鼻音，語速係每個字同每個字之間隔半秒，冇語調，全句句子一樣高/低音
聽到好撚辛苦 呢啲去考oral一定fail 誇張啲講google小姐嘅說話方式都好過佢
節目介紹嘅野我呀婆都知係好野，鬼唔知高級食材好味咩

唔會無端端憎人既，但好聽唔慣佢講野既方式，好似弱智中二病𡃁妹咁，現實生活見到呢啲會行開。

做人要跟你考oral套標準去講都幾撚慘 岩岩考完dse?

香港公主

杜如風好撚正 憎你老母
你老母就憎你la 抽插樓主老母條隊由中環排到將軍澳 屌你老母

潮文呢?

屋企人好鐘意睇
返入房都聽到把死人聲

咁你快啲憎埋你屋企人

過黎搵我囉
唔好得把口

講嘢講到好似抖唔到氣咁

利申 識佢真人 佢都近乎看透世事
唔care人地點睇佢 除左潮偉
調返轉睇 你要去諗避唔避開一個人 其實幾慘

住邊頭 我派隻狗黎都吠撚死你la

會唔會係叻嘅走晒咋?

跑得快過隻馬先可以做馬評家

唔鍾意咪唔好睇囉

講得好啊 但係我屌你老母 女乜撚野權皇者？係唔係你老母陀你個時俾我屌得多 俾我條巨撚頂住你個鳩頭頂到你變智障？

咁要踢波好過美斯先可以話佢 又點睇?

我老母話佢份人夠真😂

我屌你老母樓主個弱智仔

我愛杜如風！！！我愛杜如風！！！我愛杜如風！！！

周奕瑋都幾勁

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗香港公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭
就算80後都未必人人知
但知道既會覺得佢係好撚傳奇
根本係公主既教母

牙朗>小花

呢條八婆一定得罪好多人

成班小學雞淨係識人身攻擊
冇人討論主題

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗香港公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭
就算80後都未必人人知
但知道既會覺得佢係好撚傳奇
根本係公主既教母

如果話佢係港女
不如話佢係皇帝女
但女仔始終係會老既
如果係全盛時期,真係玩撚哂
以家都唔弱

再者港女想佢去個級數都仲有距離
因為佢想食飯就會有10個 8個男仔爭比錢
直頭唔洗同你"港"
人地埋單係常識,當然佢有錢自己比,自己屋企都唔係弱

拎港女同佢比,根本就係ON9
港女臭西扮哂野要R返黎既野,係佢身上係無限咁有人比,唔洗R的

真係想講句,
某D巴絲們,你地太年輕了

唔知佢野既人,會當佢死肥婆行出黎攪攪陣
知佢野既人,就會明白自己連追佢既條件都未有
就算係高登仔條件既,係佢眼中都只屬一般

如果自己唔識既就上去GOOGLE
就如見到巴菲特
話呢個呀叔有乜巴閉呀,咁多人圍住佢既
一樣

終於有潮文

翟威廉做過日本藝人

個個tvb 藝員背後都好多故事
估唔到佢咁勁
中英日韓文都識

想講周奕瑋日文廢到仆街
標準識少少扮代表，成日聽佢翻譯錯同埋講錯

cls 我入嚟就係為咗地呢段

把聲煩到仆街 一聽就認得出係條老女人把聲
偏偏我呀媽勁中意睇佢啲狗屎節目
中學啊嬋miss把聲都好聽過佢

有冇例子？請有影片證明，佢成日做翻譯喎

毒撚憤青先會無啦啦憎一個影響唔到你生活又同你三唔識七嘅人

佢真係好愛佢 好專一

十幾年前淨係喺J2出街嘅流行東京就真係好好睇，人靚介紹啲嘢又正又夠平民，而家就越嚟越唔啦更，不了。

佢次次有節目出街就有人開post憎佢

如果係真，果班男人都係弱智

好鍾意佢 大癲大笑
因為我都想咁做人

收皮啦，人哋加拿大日文演講比賽冠軍又要話你聽。

講緊廣東話
你提日文做乜

人地個節目明明係話緊比人知去邊食好野會平過大眾開嗰啲

某啲內容的確平靚正
但有啲係度推介啲奢侈嘅旅遊景點
例如上一輯買幾千蚊嘅野比工作人員(好似係，唔係好記得)，成段有成分幾鐘，咁樣嘅炫富行為係咪真係有需要？

佢之前做C3翻譯
個聲優話套野係好熱血既故事 希望大家多多支持
佢話套野係好熱情既作品 /
個聲優講個角色係好怕醜，講唔到自己真實想法出黎
佢就話角色突登唔講自己想法出黎 等等
唔關翻譯事 另一年C3又有佢份做翻譯，同場有兩個聲優
佢話呢個會場個個都係為左其中一個聲優而黎 叫大家同其中一個聲優講大好き ，完全唔理另一個聲優
我就覺得佢份人好失禮咁囉又唔係日文叻

影片我就真係無啦，但成日做翻譯真係唔代表佢勁
只係因為佢有少少知名度

點解佢講價錢唔可以正正經經讀個yen字

佢唔搶我朝偉份人冇咩問題

跟番日文姐

我又幾鐘意聽杜如風
我覺得算係一種個人特色
D語調發音真係好特別 無聽過其他人會咁講野

係囉，睇落周奕瑋勁D喎D日文

重鼻音又憎人
唉 喺香港住真係好大壓力
你唔好憎king kong？
你唔好憎農場啲牛？
咁你係咪好鍾意佛地魔呀 無鼻咪無鼻音囉

之前周弈偉咪好好地
又播返條肥婆做乜

享樂主義俾人打飛機用

同意！！周奕瑋又靚仔又後生(今年35咋 )！！點都好過睇個阿婆。

因為正音係讀 "en"

杜如風我ok 喎, 我就係鍾意睇佢d 買貴野食好野住貴hotel 既介紹. 因為其他日本節目好少會講呢d .

就講第1集, 佢住十勝個間又係好野黎. 我住過一次都覺得好正.

喂你好撚柒喎ching

屌 睇到最後果句笑左出黎
btw 香港人真係好大壓力

我都好撚憎佢把死人聲

其實十幾年前ok既

但今時今日睇唔慣一個大媽中二病

翟威廉呢？

完全唔覺得佢識日文
同班日本文0互動

好撚惡, 自己唔識要人地都一樣錯

當時真心覺得佢正

現在已變大媽

哦 咁你咪唔好睇杜如風囉 依家有人綁住你逼你睇咩？

好鍾意佢唔會乜鳩都話好味,, 難食既會比個樣你睇

咁你會唔會讀優”no”良品跟日文正音？
日文係咁讀但你中文節目嘛一係你全部講日文啦、全中文無啦啦個yen先跟日文發音好撚「銀」耳

你話我誇張啲都好 多得杜如風生活先冇咁悶 平時睇佢做節目大癲大肺騎騎呢呢講野又一舊舊 但其實好有佢個人有趣嘅地方 睇佢做節目唔係為左聽佢比資訊你 而係娛樂你引你笑佢幾on9 坦白講如果想要資訊可以睇森美周奕瑋 認真講句有時做野做到好攰好冇心機但隔幾個月有佢節目真係成個人壓力鬆晒 因為佢講野做介紹真係當觀眾係佢老友咁嘻嘻哈哈唔要面子咁乜柒都up一餐 呢種做旅遊節目主持嘅親切感真係唔知係邊度搵到 同埋佢以前流行東京果堆問心講句係高質 講野又流利身型又好
我身邊識啲人都係一啲覺得佢好煩好憎佢一啲覺得佢好搞鬼